正視聽 手足 不是自首 不是投降

今日黑警開始用兩個詞語去主導風向，叫理大的手足出來「自首」、「投降」，你地係咪唔記得左咩叫「無罪推定」呀?????
點解佢要開始用呢兩個字，就係因為宜家政府要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法 !!!!!!!!!!!!

大家唔好跌落呢個語言陷阱

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

岩 佢地只係離開理大 唔係投降同自首

係入面出得黎嘅我諗非法集結應該走唔甩

同意的請幫我推上熱門，比班黑警知，佢地咁樣，我地係唔會中計架

輕輕一推 佢地係一班普通市民 只係安全離開理大 並無自首或投降

大把人真係學生返學校，公眾地方，去拍下拖都得
佢告你咩係一回事，告唔告到又係另一回事

你地再用呢兩個字，就真係害死手足

push

岩 佢告唔告得入係一回事
但係個時理大係咪已經關閉左?

你講唔係就唔係咩 咁無論法律司法上定執法方面睇 佢地行出黎的確等於自首 等於認罪 如果唔係點會抄低資料就咁易放走你

告非法集結可能仲難過暴動

以最低的成本換取最大回報

你唔知入面其實仲有好多無參與的人，逼住走唔到

你傻㗎
尋日有班人聽警方講疏散學校
點撚知一行出門口即刻俾人拉告暴動
嚇到其他人即刻縮返入學校
變相係被禁錮犯撚嘢法

雷射筆都攻擊性武器 好睇個官係人係狗

暴動罪法律上就係你有支援同埋逗留已經可以入你 唔使話要證據見到你火魔或者射箭 ”迫住走唔到”就睇下法庭受唔受 我都係講事實 尤其中共落重order圍捕 點會咁易放過你

呢度仲有另一隻疑似mon po 狗係度帶風向， 話理大入面所有人都係非法

收皮啦你 咁鍾意暴動你自己暴撚飽佢
刑事罪舉證係檢方 唔撚係學生證清白

正解， 太多人/狗出來製造白色恐怖

無錯， 只是被popo 圍困做人質

大家啊好分化

大家唔好分化

佢地只係離開理大
絕對唔係投降同自首！